苟芸慧結婚好似冇乜人討論

大家唔係好鍾意佢咩

btw聽到佢講嘢就想打佢 好難聽呀

佢真係好樣衰

太傷心唔知講咩好

樣衰又唔會，我係覺得佢個樣無其他人講到咁靚，佢唔係靠大波應該無咁多人留意。

冇錯
🐶👩佢只係2打6一名

。。。。。。y sad

佢個格好雞
唔似大家幻化得咁好

雞仔結婚有乜咁傷心？

根本就係雞
$10000/次

咁平
金鐘國巴打月薪都夠玩50次

佢ig啲相好怪 執到唔知點咁
佢其實叿算好靚 但身材好正

真正肥過電單車

有冇相

佢內分泌問題先肥
而家好fit了

好撚正，冇人提因為係傷心事

個下爬唔知做乜9

個樣好北菇 個嘴都唔靚

下巴同嘴唇都好怪，而家同初出道個樣比有啲唔自然，佢呢個身型但塊面好瘦好緊。

好撚候擒

苟姑娘好靚 唔好提起我傷心事

佢性格好西 聽佢講嘢感覺

一個做爛市嘅雞結婚

我覺得佢初出道+肥嗰陣個樣靚過同自然過而家所謂減肥成功，佢以前笑得甜啲自然啲，但而家一笑個樣就好硬崩崩。

乜水

上面有人話$10000/Q

你啱啱大陸嚟？

你覺得全香港既人都一定識佢

你啱 佢只係2打6

一出道就真係好靚，而且好有氣質

但之後緋聞太多，拍戲又唔夠努力，轉咗紙上明星靠搵佬過活

肥唔係問題都係大波靚女，但係個格的問題

臭西格 佢係西出表面咁
你啱 佢工作好hea

咁都話唔靚

69聯婚

關我撚事？ 又唔係俾我屌

唔好再講啦

已經過晒最靚既時候.冇乜好討論

佢依家果老公個look柒過阿王咁多，又樣衰過阿王咁多，都接受到？

真係冇心情再去討論

鍾嘉欣個老公一樣咁樣衰成隻ET咁 不過有錢呀

阿王，有錢+有樣+有型
不過佢真心愛國

愛國唔係一個因素 唔洗下下攞黎講

睇錯李嘉欣 李嘉欣老公勁靚仔